[共渡時艱] 中國飼料工業協會提議降低飼料蛋白質水平 並增設上限值

【中國飼料工業協會提議降低豬飼料中粗蛋白質水平，並增設上限值】中國飼料工業協會日前起草了《仔豬、生長育肥豬配合飼料》。其表示，我國是飼料資源短缺的國家，蛋白質飼料長期依賴進口，成為制約我國飼料工業和養殖業發展的瓶頸。隨著動物營養研究的深入，特別是低蛋白日糧配制技術的發展，在合理添加氨基酸和酶制劑的前提下，配合飼料中粗蛋白和磷的水平可以顯著降低。為推動飼料行業科技進步，減少飼料原料消耗，降低養殖業對環境造成的污染，對粗蛋白質、總磷在常規只設定下限值的基礎上增設了上限值。

中國就簡單啦，三聚氰胺代替咪得

又贏

有毒飼料無害

一句講晒
我地冇晒大豆咁咪得囉

人都要食草 啲豬仲想食乜？

冇左美國大豆呢個廉價高蛋白質來源，學人買巴西豆，雖然都係大豆，但問題營養價值人地美帝大豆基因改造後係高好多，結果捉撚左蟲入屎忽，搞到要降低飼料蛋白質水平

中國人根本無需要咁多營養

小左蛋白質要養耐d結果咪仲晒時間

養出黎啲豬啲雞會點

正啊 冇得食 食少d咪得囉

唔係食開屎？

是撚但啦

最重要係唔好同人講，瞞住班支那狗等佢地愈食愈勁

生長得慢左，不要緊，用多啲激素就得